點睇共識台台主瀧生講蝗語

嘩真係好肉酸呀

腦你老母補咩

撐牙直

唔支持動物台手足開post批鬥自己手足😌😥

Yes😞

見到牙直發威禾會然nana倍感安慰😭

又hey0

希望大家有共識不要逼害弱智

佢係咪就係你果個唔係好親既表哥

唔講咁多
直妹妹ho ball😚

腦補唔係腦內補完咩，果然待奉部都係偽毒

咪就係蝗語囉

オタク用語の一種で、「足りない情報を頭の中で勝手に想像して補完する」行為を指す。

日文嚟

你有冇見過日本人用脳補呀

你傻左呀
脳内補完係日文無錯
腦補係蝗語呀 🤦‍♀️

痴左線 咁都有人護航

左你老母

瀧三達成共識未

駁到未牙

待奉MK死5P

真係好肉酸

駁唔到又人身攻擊牙